hotels
==============

Здесь я  подключала к проекту JPA
планируется использовать DataProvider и сделать транзакции через аннотации
Прикрутила Selenium.
На данный момент проверяется только добавление одного отеля
Дорабатывается
